熱狗你死撚開啦屌你老母 話我分化又好咩都好 熱狗死埋一邊啦

今次成功又好 失敗又好
都唔關你熱狗事啊

熱普城仇四大分化派系
一毛之外大家更要提防

7.21 見

有冇detail講下發生左咩事?

熱狗進駐連登=準備又要搵新地方落腳

張超雄 提出 逃犯條例 修訂草案
班熱普城 三毛就借勢
放火話幫政府通過 放棄五大訴求
不停轉移目標 借攻擊張超雄攪分化 達致減少721團結士氣

笑死朕

7.21見